呢條大波淫賤港女話佢好想飲奶

佢個屁股同埋佢對波咁大一定係飲好多木瓜奶

好正

終於都有cat girl

個地下裂哂

所以話呢幅相好有意境

始終佢受歡迎冇辦法

對手啲肉爛到

攞佢啲老泥溝埋啲美極撈飯食

比人野外推車 隻手污糟晒好正常姐

喂你食

你笑我太肥唔去郁
身軀很發福 彷佛有骨肉
我笑你似柴和似竹
衣著穿搭去顯出我舊肉 著青色最出
論大髀 論下腰 最大
舉腳就爆呔 除掉褲頭帶
我跌倒撞得穿地球 要是對比豬乸勁瘦
每次口渴也要也要食豉油
我去也很擔憂 屎坑size 乘二至夠
最刺激係一孖籮柚 未發力坐下便動盪宇宙
屙足千百舊 排出身體太久 半個下晝
食蛋糕 味道好 生活態度
一晚食八餐 誰亦變肥佬
上太空便遮擋月球 殞落火星摧毀萬畝
兩腳一跳鑽破臭氧再撞地球
跌進個海變出山丘 似哥斯拉強大怪獸
我套衫像一粒青豆 又過度發夢在大鬧宇宙
青色衫著住 開胸不扣鈕 已快樂透
身軀雖太胖 只得好唱口 你笑就夠

唔係污糟咁簡單

有野豬